將軍澳有狗無啦啦衝落車五秒都冇拉咗兩個男仔

越多人知佢地先安全

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

點解冇人講

10

9

成日都咁問 屌冇人講你咪做第一個囉

癡撚線？

8

推

咁我咪做緊你仲不推文jm9

7

6

5

屌呀 發生咩事

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

push

4

3

2

做咩事？

1

Push

屌

綁架.........

我都想知 tg睇翻黎

好煩 咁個男仔有冇講咩名 架車咩車牌

幫推！要名！

Cls 被消失完全唔奇 無人知係邊個

TG 話去左TKO狗屋
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推
cls

Am8280 冇講名

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

Terrorists

推！

好黐線，一定要推

push...

發生咩事呀屌 cls

又足人返去作法？

屌做乜撚野

幫手推

佢咪做咗

就係因為比你呢啲撚樣亂咁拉 拉走哂呀on9仔

死黑警

Tui fk

pish

同綁架有咩分別

CLS...

綁架?

Push比佢地家人朋友睇

屌 乜撚嘢事

推呀

都唔係拉喇 直頭係綁架

屌 綁架黎喎

推！！！

又嚟？

tui
屌你老母可以冇啦啦拉人上車？

連兩個男仔係邊個都唔知

PUSH

痴線

pushh

過幾日就會全裸出現係山邊、海邊

黑警痴撚線

p

上傳去外國啦

Cls

cls 依啲係綁架喎 黑警真係做埋黑社會個份

呢d一定要係記者會問班狗 問唔出乜野都起碼要佢講咩事拉人

Cls
Push

恐怖組織

Push !!!!

做乜鳩呀屌

WHAT

WTF

Tui

影住車牌
屌佢老母

有冇人知咩事

Push!

綁架 dklmch

am8280

真係攞人嚟作法？

推
依家合法綁架呀？

秘密警察？

我屌
唔該大家真係背咗佢
人人都有機會被，特別是後生仔

星火：9819 0979

民陣：6549 9452

屌，痴線

Cls push

推
乜事

pish cls

星火轉咗

痴撚線

死黑警又綁架！
痴線

點解拍片既人唔上前了解
次次影完就算

因為唔知

轉咗咩number

Backup

1020

贏先可以真正幫到佢地
愈多人知愈安全

Diu

推啊

乜事 綁架？

Hong Kong Police Force KIDNAPPED citizens again

會唔會變浮屍

有冇人搵議員

有機捉錯人架喎，唔洗查一查先?
還是被捉左上車，要大叫自己友、藍絲、共產黨偉大等暗語?

光天化日綁架
仲要係警察

64616642

Pish

up

痴撚線
要拉你都正常落車拉啦

推到泛民見到

痴鳩線

係喎 記者會係咪冇人問過？

6461 6642， 好似係

狗車車牌？

無頭無尾

10.20

推俾記者問

周街拉人

記者朋友

？？？

得狗車Am8280
冇名冇樣

yes

我地唔突擊, 被人突擊了

要議員

要推

死黑警..仆街死哪..

記者！

大陸拐子佬

Cls 又鳩捉人

啲狗當左自己係皇軍

on 撚 9 推上去

亂咁拉既
應該block
唔知係咪3毛

架車返左去狗屋未?????

係咪繼續有手足比班狗打死咗
所以依家不斷搵替身交數

post 上twitter 呀！

依句好煩

BTW 幫推 有冇人知咩事

。

我可以copy link po上twitter 嗎？

推扭推推推

Wtf

綁架犯都會搵家屬
比差佬綁架連家屬都唔會知

真心死緊

要平衡番死去人既數字

地鐵sa個個都係咁樣俾人捉，根本有片要搞撚大佢

綁架dnlm

Pushhhhh hai mai on 9

屌你老母
到底有冇人知發生咩事

cls 果然係恐怖份子

叫議員 區議員去幫拖

幫我推多次上熱門!
1020 見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

綁架

屌啊

你唔講我點知

推this AM8280

可能剛重手隊冧左兩件，即刻綁架番兩件湊數卦?!

Pushhhhh

好多人誤會咗不推文係其他樓負皮嘅作用

推 this

推呀 痴撚1線咩事

當街綁架

睇怕又有人被自殺 搵番2個差唔多人去頂數

推 share去facebook比全世界睇到

綁架？

屌啊? 咩料啊

撞

綁匪

push!!!!!!!!!!

認同
個兩個男仔連咩事都唔知俾人車走
痴撚線

痴撚線
推

推呀屌

走去活摘？

推到有記者睇到

推畀記者
問返後生仔個名同下落

唔好被自殺

點解從來冇記者問？唔撚只一次！係綁架！

今日既事？有冇多d detail ?

俾所羅門睇

推Am8280

但唔知係乜水喎

綁匪咁款

將軍澳邊個區議員呀？

推呀！！！！！

dnlm

因為著黑衫就拉？？？

喂癲撚咗喎講真

有冇街坊知咩事？

佢地真係好撚恐怖

推
屌好撚痴線

Am8280

推 AM8280

721831101

乜撚野事

Am8280!!!!
係咪又想捉人返去殺！

Push
救人

無啦啦咩事?

推

呢架狗車

救人呀

推
721831101

推 救人

推
救人

推上去
要平安！

日日鳩拉人

推上報

又亂捉人 痴撚線

鳩拉人都未係最恐怖
最怕係補人數

WHY

AM8280

恐怖過綁架犯

AM8280 車牌號碼

831

閒屌 又想借屍

似唔係去寶林狗屋
可能係其他區

救人

呢個number

軍政府

D popo真係鳩黎

好危險推

車牌號碼 AM8020

Up

咩事

做乜撚嘢...果個位係酒店停車場
返工放工時間以外都無咩人會經過

痴撚線 做咩野？

係咪真黑警黎？

咩事?????????????/

cls ..依加係咪隨機綁架呀？DLLM

PUSH!

FB有post話其中一個有大叫「無啦啦做乜拉我」

推AM8280
全世界check 車cam+留意

Push clsssss

cls

Jm9

你都識講五秒都冇

要推上Twitter
今次斷正用狗車綁架 同埋唔正當嘅拘捕

救人
車牌AM8280

CLS

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

push
push
push

屌你老尾日光日白周街綁架

推 入黎認人快

實事呀推

Clsss

去到咁明目張膽

有冇機會係之前發夢比人鎖定左 到而家先黎請算

秋風起了

呂議員：只知道是有人報警刑事毀壞，而報警的人指出是這兩人，在將軍澳警局

From tko tg group 未知真假

啲狗自編自導自演

架車去咗邊個方向?
有冇其他人可能見到?
發生時間地點有冇多少少資料
睇吓有冇車cam影到.....

最大犯罪集團呀dllm

都無理由綁架咁拉人掛？正常上門都得架

愈多人知愈安全

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

黑警死全家

屌呀

酒店報警?

都唔應該咁拉人

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

最撚憎你呢啲係咪都9拉

拉人拉上癮？

做咩鳩無啦啦拉人阿屌你老母

推, 有冇人身邊人失蹤

tui

Cls 推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

綁架咁款

推！！！！！

做咩事！
記招問返！
推

推，痴L線

公然綁架

記者會可唔可以問下

Tui, cls

真黑社會

冇啦啦見人就拉 😨😨

好撚危險

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

根據d人講
如果打死咗兩個，就要捉返兩個來填補被捕數字

拉人唔講因咩拉同無警戒，咁同綁架有咩分別？

無啦啦捉人 話唔係殺人都唔信

64 616 642
六四 碌一碌 碌死易

根本變咗城管公安咁亂嗱嚟，遲早行大陸法，香港人真係要反抗到底

CLS

此po不能沉

屌出重點來

屌搵到人未？ 佢地宜家係綁架

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

屌佢老母痴撚線

推啊仆街

推！！幫手搵手捉呀！！！

5毛

恐怖組織綁架

————————
10.20 尖沙咀見
請連登外廣傳

唔係兩個no.都ok?

屌你老母警犬

721 831 101

又嚟tko

b

因為香港已經係黑警國家了

會唔會又捉返去雞姦變浮屍

咩叫兩隻黑色衫....
手足係位唔係隻

後生係罪

推阿......

Clams

癡撚線呀屌

黑警同真黑社會一樣玩街頭綁架

又係將軍澳

冇啦啦被消失
冇啦啦冇咗個腎

有冇人英文好可以整個template推上twitter

10月20 尖沙咀見

無人開post？

P

痴撚線
完全係綁架

嘩屌，死黑警咁撚樣捉人！
1020 尖沙咀見

推推推推

死黑警犯左既法多到問唔到咁多
答問時間又短 嘥鳩氣啦

癲架wor
同我係Twitter煲大佢
好怕佢地被自殺

勿忘每一個義士

到底咩事

揾到啦 話刑毀 保咗出黎

班垃圾又想殺人

綁架咁

香港警察綁架、強姦、殺人

遇到呢啲事根本係生死關頭

一入去除時變浮屍

真係應該反抗然後去領事館

失蹤鳥

揾到保咗釋

咩警署？